# TAPBO2019 1500018078 Aplikasi Pembelajaran Bangun Ruang

Aplikasi Pembelajaran (Perhitungan) Bangun Ruang. Di buat gunakan bahasa Java sederhana dan dengan tampilan CMD. Mimiliki option materi bangun ruang : Kubus , Balok, Prisma, Bola, Kerucut, Limas, Tabung. Dibuat untuk tugas akhir matakuliah PBO.